Fender FXA7 配 X1A 定Sony ZX300好

用緊ORB 3.5mm

1

2

3

FxA7撚幫推

4

5

6

7

8

9

10

11

要用4.4先發揮到大法既威力

懶撚用cmx1就算，已經唔想帶兩部機了

btw落鋪聽喇

2部都要用平衡插先至知邊部啱你個喎,用3.5mm 聽2部分別就唔大，不過都建議買sony好d嘅，4.4mm平衡插粗d冇咁易斷

Fxa7用家幫推

A9 + 黑磚用家